---
title: Seis Grandes Ideas de Gary
menuTitle: Seis Grandes Ideas
weight: 20

---

{{< lightbulb >}}
Hacer clic en los siguientes enlaces para saber más de **las Seis Grandes Ideas de Gary**. Podrá descubrir cómo Gary ve el mundo y por qué estas Grandes Ideas lo crean sospechas de las historias de las personas solicitantes.
{{< /lightbulb >}}

### Hacer clic en un enlace para saber más sobre las Seis Grandes Ideas de Gary

{{< children >}}

